仆街啦黑警

講完等於冇講
講埋曬啲廢話
話抄人身份證 但一堆白衫走左 姐係冇抄啦
拎曬鐵通 又唔拉人 話見唔到